[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3123)

第一次開
正皮=贏錢

999

町田cup硬

入波未

半大

快大波波加cup

綠雞易到

町田jump

岡山幾時20

365町田狂落飛

私家雞有平手盤真係派錢

樓主on99

全世界都落緊

外圍町田仲開平半盤=cup100%

半場比多粒

jump la diu

together

2:0 個位C兄，末好難追和，反cup

町田咁廢點cup

HI

365山雞@1.5>1.66

食角

有俾

町田快

快手半大啦

町田！
攻呀攻！快搶攻！

町田真垃圾
日丙隊

6點買咩

綠雞一射就入

町田你係得既比d信心出黎

比多粒啦

7,10 gel
7號win 20倍爽到
中埋尾關就爽爽爽

8串1買左綠雞頭關

半大未

樓主=$$$$$$$$$

町田上呀！

水火風追左4次，如果仲唔贏，下次要買1k

町田追和反cup

FC

系

正皮=腎仔豬錢

你冇得同我fc鬥

町田點cup

好 要仙台

開大波得唔得

追和啦大佬

主隊精神！

東京串三星點睇

屌叫佢返去打丁啦

支持半和
然後綠雞客勝
開埋大波

岡山贏硬！

六點維他奶？

大船維他奶

支持 町田比狗買

咁要東京了

跑馬仔贏左3k 呢條飛贏到派100 唔計走盤

gun

Fc鬥Fc鬥Fc鬥Fc鬥

Lm

lm同晒路

Ok

我了

lm

LM

半大上力未

好耐冇見啦wo 女朋友

東京點都勁過仙台掛
唔多中意呢隊垃圾

成個月冇上嚟

戒賭？

冇錢冇得賭

⼁乛⼀⼀
開到派一個200

lm先

好

我

var

lmlm

半大24

0:40了

點解死狗會唔撚開東京即場

炸？

報假

薯條慶祝

町田追呀

1:1

快

硫球2:0 ！！！

不如綠雞試下入多球

Jm9

早知買主勝唔買+1

綠雞係尻咁遠射

町田下半反cup

是但比多兩球啦

555555555

維他奶地獄主場
下盤點輸？

呢場買半大全大既係咩心態？

9黎

東京刷角

又黎

東京客勝第二關

今日彪析隻轉數快

買左4k 四寶位巴打中一半了

all in了

快1:1

町田

半大狗898

買左wp

半客

1:1先喇

完啦啦

下半場町田會cup 中埋另一半

買car好過
閪京冇久保=垃圾

唔撚想買韓假中左等派等撚到傻

Bill sick gorgun

中到再算

9.5s

町田究竟踢咩， 全隊只係識湧向前， 前面企晒對面球員都撞埋去. 唔識分邊拉空位.

自己買左讓主要驗腦

有冇東京手足

今日d馬易到 迷國了

想買主,信唔信bill sick好
@bill gor

冇操
rest day

買左全場和

ok 走盤啦

走盤啦屌你老母

廢車goalll

綠雞繼續半小

廢車-1上

廢車10

Thx mama 10.5s

廢車goal

屌你老母

大連

薯條

炸

全不汽車goalllllll

屌你老母 唔想同路你咪介賭啦撚樣

秒goal細波

冇同路 屌下你係咪唔撚得呀！

我摩型到

三星又打假？有無手足睇緊場波 又2分鐘比人入波

廢車係唔洗留力亞冠 定sp太廢

YY上身？

想念YY

3場半和 可以收皮 如果開到3場半和頭5抽1個100 訓陣先

求全北妹足全場

東京禁屌

東京 半大

角大24

鐵goallll

町田追和未

江原

韓假氣已正

爛鐵唔買佢果陣就正氣

鐵炸

咪姐係同路

FC東京無LINK既

你話係咪係囉

過咁耐先炸不如唔好炸啦屌

東京10c未？

肛圓半大24

叮田cup

東京角大24

5min 0c 90min 0c 了
角細

角大又死

仙台goal未

都幾多人買角大

屌你老母叮田識唔識射波啊

真係唔識

角細贏緊洗咩叫角

江原半大24

屌冇角既

仙台快入

角大已4

連登大船又沉

走盤啦町田

15 0c

町田識唔識射波

1c都冇點叫

無全北手足？

俾人㩒屌緊

無入球 又無c點玩

廢鐵快入

半0全0 ok?

仙台入粒派定心丸

角細黨要進場了

邊個台有得睇

Goal

炸多次得唔得

買左半大 求其尻叫下

仙台快手

町田cup到我食屎

仙台半場2:0

醒唔起東京主場先識刷c 9.5b jump

針

綠雞唔入俾野町田入啦

仙台入波未

屌你老母9.5b點叫

江原半大

仙台入未

町田追和走盤算啦

東京

東京入佢

㩒屌

綠雞贏 東京9.5b派多個100 屌1c都冇

叮田應該頂唔到全場

爛車咪秒goal冇半大呀

爽手

買咗東京半場3角細 是否不智

平手盤原來唔鬼 綠雞派錢

町丁真係有人買左？

比1c黎睇下先ok?

江原快輸多球

廢鐵 仙台快入

仙台手足？

東京無c 町田又無入波 好難玩

追和未呀町田

全世界暫停下注

你老母東京上場就刷撚到癲 呢場1個都冇

唔識

All in 左東京盤 快入

東京半和全細

作客不嬲唔刷

全北456

On9叮田 十幾廿分鐘2射 60幾分鐘又喺2射

半和全場1:0

町田24

角24

20 0c 夠彊全場冇c啊屌

東京刷c未

東京角小頂埋

東京必勝

2:0

放棄無可能半0全10

全北

町田打和， 走盤 ok?

係 度定下場都得

不了，客客

點解會買町田
落飛？

賽前9.5 1.92>1.82

綠雞屌到咁都未入多粒等收錢

硫球？

又撚狗 冇即場想買返細都唔得

垃圾波 腰斬啦屌

仙台唔入比東京入球先

綠雞入多粒未

真係廢 町田

same

町田走盤當贏

夠膽死1c都冇

町田追和抽10 個含

東京半客可以嗎？

驗腦先

又想呃撚含

東京請入

買左閪京角大
要驗腦了

町田d 波， 控唔夠3 腳必失

食藍梅好似食屎 利申食緊屎

東京請刷11角 謝謝

東京入佢ok?

Same 一啲希望都見唔到

東京9.5細

痴撚線一球都冇

丁田班友唔識踢波架wor...

之前食到想嘔萬寶路好似出左隻西瓜

都唔知點解會買佢

咪撚mon

東京11c 抽2個100 開到先留 好想派

東京角大抽人含了

町田11先ok?

lm 好想你中

唔敢試 似伏

ok

10射都未入到第2球

追和未呀

好 開到跟你派兩個200 完全見唔到希望

落飛又輸

半場就收

汽車入波啦

反摩幾時照MRI

丁田下半未射過

韓國半大已死

Dada西汁 不了

10c幫你含

妹撚到

綠雞 東京

蒲原半大24

咁踢法會唔會0c完場

冇咩特別 但人地聞到會勁大浸西瓜味

韓假大波24

唔出奇啦 頂多2c 妹到仆街

西瓜系

11111111111

睇日乙班友踢波都幾辛苦 又要懶係肉緊 但又唔肯攻

好想派呀屌你老母 刷未呀

丁田一球到尾

終於1

1c

換左人都係咁

仆你個街 你射唔入都盤算 依家直頭唔撚射

東京入一粒定定驚先

江原快入

28min= 1c
90min = 3-4c

角細有幾多買幾多

東京半客24

町田捱到紅格追11ok??

丁田傳多過3腳都有難道

Samsung入粒先啦

全北半大針

仙台入粒先

東京班垃圾入未

狗會公廁燈到丁田波都猜唔到

30mins 1c 90mins 3c

町田一係輸多粒取消關注算啦

Cup硬？？ 笑撚死

和ok?

gel la

私家雞真係廢

點樣廢到下半場一射都無都唔輸多粒

綠雞都尻

仙台準備入波

支持

私家雞真係私家雞
點解要轉個彎買隊on9

11!

11！

町田!

1:1 客和13@1000
我了

Cup佢老母

町田1:1

1-1

全北快失波

百屌成材

1:1

終於 入波 差1球

反cup了要

屌！綠雞cup佢

四寶巴打

客和巴打

一定得

個位巴打

綠雞個龍

町田 仙台全格 派$100

仙台入啦

屌你老母綠雞屌左成80分鐘比人追和

2222222222222222222

大波-1

禁多左個零位巴打心跳宜家幾多

綠雞快入返佢

果種廢

屌又走盤

kk

如果反cup埋

入唔入到波都好懷疑...

客主 加油

Gel緊頭啦人地 收多左錢

是但1隊入多球 拜託

最後十零二十分鐘識起腳

如果開到客主位巴打fat fat

4000》13000

仙台

買咩牙

秒goal細ball jump

會唔會撚狗轉個頭客又入

咁快Gel

客主準備 我了

咁就贏萬二

町田紅格

町田頂住個和ok?

0-2

鐵

綠雞走盤輸埋佢啦垃圾屌左成場都贏唔到

隻錶響足15分鐘

買錯巴打 加油

真 走盤不如輸埋佢算啦

斬爆馬會

廢車入完做緊咩

仙台 東京 搵人入一球啦屌

綠雞入佢啦屌

全不大波jump

我幫你集氣Cup埋
利伸主盤

全北半大

客主

半4先有機開到9.5b

仙台大船？

傻閪綠雞

反摩都派錢

差d cup

淡定

係唔係應該屌多佢一野
頭先一屌完入左波

派過未

東京jump

嘈撚小陣啦你老母

入多球啦町田

町田反cup埋俾買錯巴打屠狗會啦

町田中柱

有冇成功派過

點會羊到？

刷角未

主禁屌，有機真係開客主

集氣開客主 4000-〉30000

仙台東京半場是但比球啦

西京半大頭浸豬籠

Gchi

町田cup cup cup

客主啦唔差在 屌你老母

人地派俾佢就有

嚇鬼咩？綠雞上啦

町田cup佢老母

町田開始認真

廢車斷半大 屌

cup未

派撚過啦 屌你老母

佢全格到我派返比佢呀

町田cup大家開心

據本波 準備cup

派膠你就有份

秒goal細波又贏

客主準備

你話冇咪冇

是但一隊入多球啦 町田 綠雞

綠雞唔贏輸埋佢 垃圾

西車入多2球

町田 仙台加油 想收人皮

町田入啦 大家開心

穏了

町田和波plzzzzzzzz

輸埋佢啦綠雞阻人發達

唉 點解我會買東京

町狂屌

100%

G chi 仙台

都未輸

仙台我買左
贏硬架啦，淡定

町田就難講d

全不細波執錢咁執

町田快cup

東京 等收錢

廢車秒入半細

Not me

東京半和

全場0:1

炸走左

半場2c 屌你老母

有冇人早知唔買鐵+1買客勝

綠雞個龍岩岩救左好多

東京咁能廢

傻閪先買半大 仲場場買

1:1準備cash？

角大玩完

全細 點玩

有冇要仙台9.5?

角大針先 町田唔差在2:1埋佢啦

算啦 唔洗叫了

閪京fc jump

岡山入啦

gel到咁行

屌

慣左

東京好撚廢...

有出

町丁會絕殺 大家放心

紅格入多球

町田入多球啦

東京大波收得皮

比多粒

廢車下半場456 la

4寶巴

@13 1000fat

靜啦 你講就有咩

丁田剩係識和波 輸一場啦屌

町田和夠未

討論區唔俾講野?

屌你老母東京

條過關一場可能走盤 一場半場得2c 屌

冇左久保廢撚到

叮田紅格入波4寶巴

咁仙台入

垃圾綠雞 輸埋佢啦

東京輸半偷笑

6雞頂實

有人派未？

町田入多粒 盤又開心 四寶嗰位巴打又開心

345678910未

補4

東京贏盤抽一幫我含

Cls 平手退錢好過無

半場5c都冇 叫個閪

想含好耐

似仲有一粒

東京456 ok?

有啲人真接買客勝㗎

東京準備同上場一樣 臨完半場入一粒
下半入一粒

町田絕佢老母殺

無左kubo 點456

仙台贏撚硬

走到盤已經好撚開心

綠雞角

主場連和4場波

町田咁都走到盤

0:1 早知買客勝 唔買讓球

常識

東京半和先收一注

2.5s ready 收埋

仲未半場?

咪撚開客主丫

又角

開硬

東京腰斬未

1000客和巴打收錢啦

町田分d角比下面

2:1

走盤算係咁

東京半場3角細cashed

廢車秒goal半細

報假狗又黎

町田和波 甘心？

4寶巴派未？

客和 1-1

Ft 1:1

走到盤

1:1ft

本身贏700 變贏7000

四寶派我了

全場和收錢

客和巴我了

四寶巴

絕殺贏錢永冇我份

4000->13000 fatfat個位巴打

半2全10 ok?

恭喜客和

派？

乞錢 全面進場

抽到有d悶啦 有冇d新花款

廢撚到 角球都可以斬落底線

輕鬆執9000

全北即場還平半高水 有無咁抵玩

到叫仙台

100%波

fc東京有無gay?

本身度好買雙又轉去買盤 又收少注

如果中 頭十抽一派1K

又唔洗派

第一眼淨係睇倒黑警兩個字

町田全場和收錢

東京係時候賣下分 川崎要第一

半2全10批准

一陣就派比馬會

食滑

東京角大輕鬆jump

惦
齊齊贏

東京入佢啦

町田追完11後個段差d cup到 個龍神勇返

四寶和味啦你

1:1 大家開心

嗰球都係個龍自己撞入去

yy仲未上水

介唔介意貼下你贏幾多呀 你贏撚硬錢?

有人派再上水

屌你老母全不汽車細波執錢

我講我姐 乜你輸錢咩

lm慢了

仙台gel定先？

jer我輸錢 你地係咪贏撚哂錢上樓? 唔係收爹啦 咪又係到賭

有排都未追得番輸個筆數
不過照拎500出黎派啦

最快頭5個回覆留tg既各派100啦

東京手足已經企左係天台

,e

職乞

Om

Quaresma2

留意番
頭5個回覆要有tg先計

已留

金北似細波 jumped

hlchlc8

廢車入未

邊個jer反摩蛇

照殺！

屌你

其實都有1000

係到

派我！

1:1未，

26996635 快入 等錢洗 泰幣都殺

十三老4 放過我ok？

原來ching咁靚仔
得曼球迷真高汁

我屌你老母6 shaw 影衰曼迷

廢車-1

ok？咪jer ok？

笑4

屌你老母 我係曼聯最高汁個幾個會員嚟

西車大波jump了

巴打好靚仔 過黎搵我一齊吹返枝煙先啦

5星會員泥

西車唔入比人入啦

唔識456

東京就黎入

我樣衰但我想食哈蜜瓜

廢車玩一球完場

三星6.5b 上車

每日都要捐1k

車會賣分 蔚山要冠軍

2連c

開始刷角了

東京角大手足係咪有得叫

出黎煲煙屌波啦 一齊分享

假希望 一陣又俾角細手足笑

10.5黎

西車入多粒嚟叫下啦屌你老母

比個參考你地

0:3

dllm

444444444

4c

又俾假希望

廢鐵0:3 ，全北大波jumped

連多幾隻先

冇買波可以屌乜

鐵大
三星追和
仙京9.5b

西車大波jump
西京jump

7:30前比唔到acc 就比第6

廢車-1未

屎忽 今晚落gay吧

我京goalllllll

三星cup佢老母

0:1東京

bill 析

0:1

京炸

東京FC!!!!!!!!!!!!!!!

東京作客都唔會刷角。。點解會買角大

炸！！！！

東京炸

試過賓周浸雪碧 即射

bill析

0:4

鐵 0-4 勁到

好慘 呢隻牙膏味比狗食

屌 炸撚左

炸你老母臭閪咩

冇入過，係網後面

我頭3留左TG wow

都係錢

炸乜撚野呀

炸完之後

因為要刷多4-5角

賭波只信bill析

炸完對家入

試過雙飛人

係咪成隊食咗藥 捉哂去驗尿啦

炸完

廢車入多粒叫下啦屌你老母

廢車-1開到未呀賤種

涼浸浸

手足

針 尼日利亞仲未入

唉叫撚死人

東京8.5b 上車

東京炸埋

2.5s想輸都難

我叫-1

炸你老母西

我試過茶完無比膏扮唔記得洗手捽exgf
好正, 佢話即刻無哂feel, 功課都可以唔洗交

中場開7中位都唔買？

買細啦

兩分鐘入一粒之後妹到完場我真係唔識賭了

-7c

港旗真心冇野岩食

不如踢兩分鐘算啦屌你老母

炸完xxx

白蘭恩2.5b追數

車肯入未

白你老母

4:4

車仔抖緊暑wor

555555

點解次次派錢無我份

5角 假希望

唔刷角想贏波 ？

廢車

廢鐵正氣到 全北

路士

全北大波

假撚到

東京勁到

媽媽幽默

廢車大波水泥針88
一復出就針 戒賭了

挽留

買早飛又jumped

個個撈 我得隻Cartier

廢鐵似讓

試下派 集氣

水原cup 佢老母啦

我係日本免稅店買番黎 2800yen條 除返都係20$包 抵屌到

9.5b上

廢車-1未呀屌你老母

-5c

仲爭5角

有咩煙好食？我見大陸好撚多唔同牌子既煙

我記得....通道嘛

對上一次去泰國 無買煙 跟住喺香港機場買咗條藍梅 18蚊包 7日ko咗

咁撚多張黃牌求其一面戰神卡未牙

全北大波24

萬寶路水蜜桃

屌 有一次比人周到

求角球雨

罰幾錢

東京贏唔贏到啊

東京入一粒先OK?

推丫推

泰國好難買煙 收撚埋哂 要拎相比佢睇

刷角

廢車合作d

東京8.5

薄荷架？依家唔屌薄荷煙

三星都炒唔到 屌你老母

我Apple watch

1.72大波都唔開 屌你老母廢車空難未

我扮傻仔話唔知 比返稅 照計1.9一枝

唔薄荷 就冇所謂啦隻隻都一樣

一間3:0囉

之前隻橙定黃萬我ok,但又唔出, 手卷味正好多n 但我好撚懶

西京妹到

識玩。。。我舅父俾人罰左三皮笑撚到我傻閪

刷c啦屌

金信x唔出

手卷食過一隻雲呢拿 感覺chill d無分別

屌你老母半一全一

煙po

係喎屌8.5

10c未

成條煙好難唔知喎, 大雞唔食細米炸?

廢車 想報警

維他奶仲贏緊半格

20分鐘點入兩粒 救命

我都o左 心諗咁都過到骨 我話係幫朋友買既 個時淆撚到我仆街

5分鐘都入到啦

東京入一粒反底啦

東京上呀 入左今晚睇Tokyo hot

6666666

繼續刷角球雨

-4c

全北廢車一球到尾 咁都買中呢啲假波

廢車1-1！！！
反摩rip

而家365個app係咪冇左通知？

廢車仲要和埋

屌.....

抵撚死

2:1未

首都黎架嘛 俾d火黎

要下角球雨了

屌你 又反車

3:1未

又打假

大波未

開大波開埋-1殺鳩馬會啦屌

1-1 ft殺曬

東京入未

東京 廢車

4c是夢嗎

1:4

唉 2:1 ok?

果然係嗌果隊死果隊

7777777777

7c

東京試下刷多4個

-3

7777777
上！！！

廢車2:1條撚汁備

繼續刷角

東京廢到 排咩榜首

-3ccccccccccc

無時間啦 全北

快啲爆角爆到我射精

屌你老母 人地半主袋袋平安 我全主1.5都要輸

我自從果次經濟之後
一次都再冇買全北 ...

東京請入
廢車求其一面請入

阿當入波

換9號仔出黎未 全北

求下你比多3c

-33333333 jump

5分鐘一個啦

9.5大硬

咪就係 呢個世界公平咩

jump

維他奶

又假希望撚狗

2-1 1-2未

仙台goal
未

你贏錢未

班仆街一定係想撚我地

刷角阿東京維他奶

東京快入

屌你老母駛唔駛咁撚串
係咪想迫死我

.

1001